{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006319",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "플로우인"
    },
    "text": "こんにちは、デザートカフェのフローインです。 当カフェではコーヒーや焼き菓子、ジャブ·ジャブを販売しています。 フィナンシエメニューではプレーンフィナンシエ、塩キャラメルフィナンシエ、チュラスフィナンシエ、チョコチップフィナンシエ、ヌネチネフィナンシエ、ヨクランブルフィナンシエ、イチジクフィナンシエ、チョコピカンフィナンシエ があります。 また、マドレーヌとしてはチョコマドレーヌ、抹茶マドレーヌ、アールグレイマドレーヌを販売しています。 クッキーとしては、プレッツェルチョコクッキー、ファンチーズクッキー、ミントチョコチップクッキー、ロータスクッキーをご用意しました。 ポンドケーキでは、レモンキュープのポンドケーキ、ファンチーズキューブのポンドケーキを楽しめます。 また、バスクチーズケーキも用意しました。 ドリンクとしては、アメリカーノ、ラテ、バニララテ、ヨンユラテ、アップルピーチ、レモンエイド、グレープフルーツエイド、チョンポドエイド、イチゴヨーグルトスムージーを販売しています。 多くの関心とお越しいただいたお客様に感謝いたします。 もう一度ありがとう、フローインを見つけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "デザートカフェでは何を販売していますか？",
            "answer": "デザートカフェではコーヒーや焼き菓子、ジャブ・ジャブを販売しています。"
        },
        {
            "question": "フィナンシエの種類は何がありますか？",
            "answer": "フィナンシエの種類としてはプレーンフィナンシエ、塩キャラメルフィナンシエ、チュラスフィナンシエ、チョコチップフィナンシエ、ヌネチネフィナンシエ、ヨクランブルフィナンシエ、イチジクフィナンシエ、チョコピカンフィナンシエがあります。"
        },
        {
            "question": "マドレーヌの種類は何がありますか？",
            "answer": "マドレーヌの種類としてはチョコマドレーヌ、抹茶マドレーヌ、アールグレイマドレーヌがあります。"
        },
        {
            "question": "クッキーの種類は何がありますか？",
            "answer": "クッキーの種類としてはプレッツェルチョコクッキー、ファンチーズクッキー、ミントチョコチップクッキー、ロータスクッキーがあります。"
        },
        {
            "question": "ポンドケーキの種類は何がありますか？",
            "answer": "ポンドケーキの種類としてはレモンキュープのポンドケーキ、ファンチーズキューブのポンドケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "他に何か特別なケーキはありますか？",
            "answer": "はい、バスクチーズケーキも用意しています。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューとしてはアメリカーノ、ラテ、バニララテ、ヨンユラテ、アップルピーチ、レモンエイド、グレープフルーツエイド、チョンポドエイド、イチゴヨーグルトスムージーがあります。"
        },
        {
            "question": "お店にはどんな雰囲気がありますか？",
            "answer": "お店の雰囲気は落ち着いたカフェで、ゆったりとくつろげる空間です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前9時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "お店の場所はどこですか？",
            "answer": "お店の場所はどこですか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 479
    }
}